Задание:

▸ Ввести текст в консоль или файл, написать свое исключение, выбрасывать его каждый раз, когда слово состоит из более 10 букв.

▸ В блоке обработки исключения выводить в консоль сообщение ошибки.
